大家係咪想搞鳩謝振中全家？係咪想阻佢移民？係就入黎！

幫朋友post，想搵大家幫手

大家睇克警嘅記者會，係咪好感受到佢地個個都好愛國愛港？咁我地應該成全佢地，等佢地生生世世都留係大灣區，一齊共享大灣區榮耀啦

咁點先可以幫到佢地？好簡單，只係花大家幾分鐘時間，幫手send email，話俾美國知就得啦！

Template 都寫好左，大家可以隨便用，歡迎隨便修改，最重要係請大家一齊幫手，等佢地全家如願以償，擁抱大灣區嘅美好生活

由於比較長，所以會分幾個post 出 template 內容，麻煩大家

我地係地獄見啦

**********
To:
public.engagement@uscis.dhs.gov
publicengagementfeedback@uscis.dhs.gov
reportfraudtips@uscis.dhs.gov

Subject: Consideration of Hong Kong Police Chief Superintendent TSE Chun Chung John’s application to migrate to the US

Dear Sir/Madam

The movement for freedom and democracy in Hong Kong enters its fourth month in October. As the momentum of the movement grows, so has police brutality. While police officers rain violence and terror on Hong Kong people, their actions are defended and endorsed by their superiors, one of them is Mr Tse Chun Chung, John (Chief Superintendent)(CSP Tse), head of the Police Public Relations Branch of the Hong Kong Police Force. I understand CSP Tse is applying to emigrate to the United States of America and would like to point out his role in the Hong Kong movement for your consideration when processing his application.

CSP Tse heads the daily police press conference which sums up the actions taken previously by the Police Force. Not only has he failed to address public concern and anger about escalating police brutality when enforcing the law, but even rationalised and justified his colleagues’ reckless and aggressive behaviour. Three examples are given below to illustrate my point.

1. Attacks on unarmed civilians

During the protests in Tsuen Wan on the night of 25 August, an unarmed man knelt in front of police line, hands raised, and begged officers not to shoot the protestors behind him. He was kicked away by an officer without prior warning, who had already drawn his gun.

At the regular press conference on the next day (26 August), CSP Tse whitewashed the brute act as a ‘push’ and described it as a reflex action. He further commended the officer for taking a necessary and reasonable action at the split of a second.

2. Rising aggression against reporters

Sporadic assaults on members of the press like kicking, pepper-spraying or teargassing were recorded since the movement erupted in June. However, such attacks have exacerbated recently.
On 29 September, an Indonesian journalist (Ms Veby Mega Indah)was shot by the police in the eye in Wan Chai and local reporters were hit by rubber bullets while covering demonstrations. Ms Veby’s right eye is permanently blind as a result of the injury.

At the following police press conference, CSP Tse said that police were dispersing the large amount of protestors on a footbridge and that the beanbag rounds fired were not aimed at reporters. But news clips show that protestors were scarce on the footbridge in question moments before the shooting and were in retreat. Standing on the same footbridge was Ms Veby, wearing a fluorescent vest and helmet, both with the word ‘PRESS’ printed clearly on them. She was shot on the footbridge by retreating riot police moments after she began Facebook live stream. CSP Tse lied to cover up the vengeful acts of his colleagues even when video records tell a completely different story.

3. Teenager shot by live ammunition

On 1 Oct, China’s national day, massive protests erupted across the territory to rally against the increasing curtailment of freedom in Hong Kong. Live ammunition was first used.

During the clashes in Tsuen Wan district, an 18-year old school boy was shot point-blank in the chest. X-ray showed that the bullet was but 3cm from his heart. News footage showed that the boy was wielding a white PVC pipe at armed riot police. Out of the array of weapons (baton and pepper spray) at his disposal, the officer fired his gun at the teenager. Riot police then crowded around him, delaying medical treatment for some three minutes and planted a sharpened iron pole on the injured. The medical and education sectors condemned the shooting as ‘execution’.

CSP Tse dismissed the widespread condemnation at the reckless shooting, saying that non-disciplinary organisations had no basis and lacked firearms knowledge to criticise or question the professionalism of trained police officers.

He further drew audiences’ attention to the sharpened poles, hammers and wrenches protestors were armed with, which posed serious threat to riot police.

What CSP Tse omitted was that the Police Force relaxed the guidelines on using weapons the night before so that if officers merely perceived that their lives were ‘likely’ to be under threat, they could use lethal weapons like live ammunition.

CSP Tse sides with and defends a Force that brutally crush people fighting for basic human rights - civil liberties, democracy, rights to free speech and assembly. He repeatedly lies for the Hong Kong Police Force, a Force of violence and vengeance. Is he fit to be a citizen of the free world, the United States of America? Does he appear to share the core values of the free men and women in the US? I urge the US government to consider his application to migrate into the free world with prudence.

Yours sincerely
A Hong Kong citizen

********************

香港人，反抗

幫手推

被捕求助（對唔住手足）

麻煩大家一齊幫手send

已send

推

Kindly advise the valid address,tks

幫推

你係唔係冇用;隔開
呢到係3個address唔係一個…

和理非出動

第一次開post paste個template，寫得唔好，唔好意思

係
已send

done

唔好意思，我寫得唔清楚
應該要有”； “隔開

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

sent

繼續，等左謝狗幾日

push

support

香港01係紅底黨媒

一定要佢條仆街共享大灣區榮耀

lush

好的，等tse sur共享大灣區榮譽!

一齊讀紅校唱紅歌

Push

已sent，唔該晒手足

Sent
Tui

推、一級政治犯

唔忠誠好難移民㗎

一齊共享大灣區榮耀

大家要幫手呀
無可能咁少事都做唔到

Tui, he is a commie! A traitor!

推左先，返屋企再send

Done

send左

DONE

全部一齊send email
淨係心動係冇用架

Send

推 唔好俾振中振國離開大灣區懷抱！

搞撚到佢冚家剷

推！

多謝大家幫忙

大家除左幫推，麻煩一齊send 出去

pish

今晚再腥

唔好睇都唔睇就㩒啦

Push!

前線手足俾佢地咁樣對待，我地一定唔可以放過謝振中佢地

push 已send

pish sent

推呀

戰略方向分析

幫你手推

[和理非家長同我入黎!!!]一人一信屌柒楊潤雄

推爆

謝蛇 唔撚使旨意走

Sent

要知佢老婆個名 先可以比移民官查

要人

推 已sent

之前send 過
依個template 係新？

召集所有英美加澳嘅手足 一齊幫手send定去移民局報備
謝振中 你冚家都離開唔到大灣區㗎喇

SENT!

done~!

推
如果係咁，咁咪要再加一段先得？

Sor,我白痴
巳send,thanks for yr effort
謝振中仆街啦咁撚多大話屌你老母

thanks

Erer sir個d我地都要搵方法幫佢地爭取

林鄭版有冇

推！！

Ya

世世代代共享大灣區榮耀

連登好多post，唔知係咪miss 左
我朋友今朝寫完搵我幫手post
如果之前send過，應該可以再send?
等謝振中永留大灣區

有晒證據可以制裁黑警既POST又無人理

[真核彈]暗角打鑊2019高清版

(證據確鑿) ■ 黑警再次向市民瘋狂毆打 拳打腳踢!!!!!!

Lm一陣返屋企用電腦搞

唔使唔好意思
我下次會留意一下
多謝幫手send 同推

推 仆街啦你班狗

冇問題 幫下佢先得

唔熟法律野 但係起碼都要知個簽證申請人係邊個先得

推到班仆街永生永世留喺大灣區

推！謝送中即刻送中啦！
個名都咁愛國仲去美國？
想走問過香港人未？

Sent 推

想攞線卡？ 推

今晚sd

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

send咗

可以加埋呢個WEBSITE
HONG KONG DEMOCRATIC MOVEMENT 2019
PLEASE READ ;

等我同朋友傾下先

seeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnntttttttttttttttttttttttttseeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeennnnnnnnnnnnnnnnnttttttttttttttttttttttttt

我搵人問下先，thx

巴打好英文

Push!!

恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?恐怖份子都可以移民?

做野

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Tui

麻煩大家幫手send 同推

推 已send

推上熱門

地唔地獄就見人見智啦
不過我喺邊 就要佢喺邊過一世

做乜

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

支持

推，但應該唔止佢

唔好send太多，炸爆美國政府個郵箱有咩用，有人send咗就夠，唔好攪到個型像負面晒

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

Sent and push

Block鳩你個柒頭 想賣嘢死遠啲

已腥

推
推
推

done!!!! 推推推

謝振中負皮了

不如叫籃屍send email幫謝sir求情叫美帝比佢移民

屌你死撚開啦

痴撚線專業到

可否攪埋嗰個話鎗傷駁頭嘅八婆madam？

[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

推啊，推到班狗上大灣區

唔推唔是人

唔小心copy埋樓豬個名send過去

會唔會成家叫振中振英振美

Pish and sent

搞完人想走

謝sir 老婆

721831101

心態正確

do it

之前solomon唔係話呢個唔關佢老婆個人既事 唔會因爲謝振中而取消佢老婆application?

Yo

唔知佢係咪想移民去美國如果係就可以幫佢留係大灣區有冇資料？

C

Sent
Thanks bro!

推
攪掂一個
自然其他人識驚

推到佢仆街

大灣區

已send 推

謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母謝振中返大灣區啦屌你老母

留返係大灣區啦屌你

推
用曬三個email send

大家最好改少少先SEND出去
一模一樣嘅EMAIL會被忽略

推 已sd

咪撚比佢地走

腥晒

Sent!

推
制裁黑警人人有責

Send 左
祝謝振中冚家 世世代代做中國人

共享大灣區榮耀 點可以口講愛國 但做左振美？

831

sended

推左再腥

不要讓謝sir跑掉
要佢生生世世做大灣區人

腥左 推爆佢

Send過再send

Send完再推

戈培爾可否移民去美國?
佢直系親屬移民去係無問題,但D"個人"資產必須全數解釋清楚來源,與收入是否相稱,否則未會係幫呢D戈培爾洗黑錢? 咁唔掂嘅啵.咁若果係只帶個人資產過去,係無問題,但綠帽,遊艇咩都會有啦,還是全家留返係匪區罷.

一齊留係地獄啦

而家新email 要sms verify 咁On9

Sent
感謝絲

sent, thanks sis

改咗最後嗰句做reject
reject咗就唔使consider with prudence啦 一家共享大灣區榮耀吧

腥ed

謝振中全家：

我無得你，你地全家都唔洗指意走佬去美國

推
仲可以加埋佢個人相 同埋全家福

有無多啲reference number 比移民局可以定到佢
不過email 就一定send

可以隨便加減內容，多謝大家幫手

點可以俾親愛既謝sir走呢？
推撚爆佢!!!!!!!!!!!!!

借轉
#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉

推。

Done！！！！

已sd

要佢全家留係大灣區

send咗，大家加油！

已sned

多謝大家幫手send，等謝振中同我地一齊共享大灣區榮耀

sent tui

Pish

大灣區super

共享大灣區榮耀啦

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

已腥 好容易 一分鐘都唔洗
多謝手足幫手整template

即刻做野 洗唔洗attach埋張相

Lm

Done

各手足做嘢

好想睇謝狗仆街
幾時到江狗仆埋街

謝sir唔好走啦，香港需要你呀

Push.

早幾日send咗喇

别让谢同志逃跑！ ！ 伟大的祖国还需要你！ ！

p

推 一齊send 大灣區需要振中叔叔守護

應該擺上微博比班小粉紅睇

推爆佢

加埋佢老婆呀！全家留係大灣區共享榮耀！

隨便加減

有資料可以加埋

推撚爆佢

We are temporarily using live channel直播台as english channel

幫推
sent

全家一齊落地獄

多謝大家

正 開電腦搞

Posh

Send send send

P牌想推

大大力推啊！ 大灣區冇左佢唔得架

3段合埋一封 只係用咗2分鐘
香港人加油！
好人一生平安

TUI, Sent

快啲send

推
推
推
send

點解要移民?中國唔好咩?

移民去美國仲慘，你知美國幾多槍
留係大灣區算啦

送你謝振中國

推
被捕人仕關注組

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

Sent and thanks bros

push 爱国爱港

up

done and push

共享大灣區榮華

緊急！想贏嘅入嚟！！！

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

tui

係呀，幾分鐘時間，好快
多謝幫手

下次會提朋友幫手寫多幾句

睇下有咩方法再搞搞先

Senddd

Yes....need to add his wife and should affect his whole family
Should add his wife name here ! ! !

推推

Please add two more paragraph into your email, or resend again.
****************************
Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife,Lee, so ling (Sirvina), has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

*****************************************
Add above !!!

推
多謝巴打

多謝巴打提供多兩段資料
可以加去最後兩段

Please add two more paragraph into your email, or resend again.
****************************
Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife,Lee, so ling (Sirvina), has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

推
請大家加去最後兩段

sented

英文好通順, 易明, 多謝手足!

認真post要推

多謝你
我本來想再開post 整個revised version
不過又唔想同一件事開兩個post
我會推多幾次巴打嘅post
希望大家未send嘅可以加埋新嘅兩段
等謝sir一家人一齊共享大灣區榮耀

Please add two more paragraph into your email, or resend again.
****************************
Under the U.S. Immigration and Nationality Act Section 212(a)(2)(G), foreign government officials and their immediate family members, who are responsible for, or have carried out particularly severe violations of human rights, are inadmissible for entry into the United States.

I believe that Mr. Tse’s wife,Lee, so ling (Sirvina), has already obtained a green card. I kindly urge the United States to revoke this family’s green cards and visas and deny their entry to the United States.

有巴打加多兩段內容
如果大家未send，麻煩大家加埋兩段去最後
等謝sir一家人都可以一齊留係大灣區

。

我覺得鞋揪江永祥比佢更乞人憎

sded

上星期已經sd左

共享大灣區榮耀

去大灣區啦謝仆街

佢地有冇搞移民？
謝sir全家搞緊，所以重點幫佢留係大灣區
如果巴打有資料，我可以問下朋友可唔可以再寫
等佢地同我地一齊共享大灣區榮耀

推到佢共享大灣區榮耀

全世界send同一封會唔會當spam?

電子郵件已發送 一起同享大灣區繁榮！

美國朋友話多啲人send 都唔怕，所以先叫我出post

振中當然要留低振興中國啦

1

謝振中就成日關注
余鎧均同江永祥呢 佢地嬲豬冇人理佢地

Push
謝sir呢啲人才緊係要留返係中國或者香港住，我地唔可以失去佢呢啲咁寶貴既人才

推爆佢啦

美國那邊知不知道誰是謝震中老婆？

全藍絲同全香港警察都要唔係淨係佢

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

sent and push

其實會唔會當左係spam

整亂完香港想移民走？

建議d examples加埋YouTube link 上去

咁樣美國佬會以為佢姓Chung
應該寫Tse, Chun Chung 或者
Chun Chung Tse

Can’t push

發酵左好多日，感覺作用唔大

屌你正呀喂

推推推！！

輕輕一推推返上水

寫埋比中共呢條友係二五仔幫唔幫到手？

一陣send

冇証據顯示佢老婆移民被拒
手足請繼續跟進，一係吾做，一做就做到底

推返上去

生生世世共享大灣區榮耀

已send
繼續狙擊

一定要SEND 唔好like完就算呀

唔好推！

洗人地Email會唔會唔係咁好

個個都同一樣Email

Gphone都同左大佬講 我覺得唔洗send太多

推佢老母

有冇咩資料？我地都會試下再睇睇點搞

朋友話如果多啲人send
佢地都會參考架，類似網上聯署咁
所以先post 上黎搵大家幫手

See you in the hell

已寄 咁多位巴打 一齊留住謝SIR啦喂

已SEND

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你

佢地咁嘅智商係唔會明架
以為自己係好重要

留佢係大灣區

一個都不能少

推返上嚟
繼續send過去

Will surely send

唔好以為冇人記得

仲串柒柒咁

未send 嘅巴絲繼續努力

推到佢一生一世留喺大灣區